各位名星，歌星，知名人士，你地仲要沉默到幾時？

有小小良知都忍唔到啦，大佬你地點忍？

佢地要奶人民幣，冇gus
人渣中的人渣，當初冇香港人支持你地，你地撚有機會上大陸出名呀？

一旦立法，佢地第一個拉上去槍斃

搵錢真係咁重要嗎？
你地都係香港出世，幾十年香港人
而家個社會咁樣，你地可唔可以出黎支持市民 支持下香港

可唔可推到佢地見到

想喊

其實連佢地都出聲 可能會影響到更人支持反對修訂條例 甚至撤回